[大鄉里出城]MK邊度剪頭髮好？

小毒撚初嘗MK頭
想搵間洗剪吹under $140,有冇推介?

彌敦道9號

我想搵旺角嘅

Mr.hair

Under 140 留名睇柒頭

大街市嗰度（朗豪坊對面）有一堆剪髮鋪，街坊價，剪過唔錯。